聽日有行動呀！

要人！

要大量市民

人黎幫手推！

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

612

係唔人係想上報呀
聽日人多就上到

齊上齊落

推推推

Tui

人數要多過多謝美帝集會果次

推！！ 一定要去！

Come on!!!!

推

輸左Times就算，行動緊要！

人呢

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

係唔係想上國際頭條呀
聽日多人就上到啦.
集會呀各位